最新五毛風向：散播恐懼 自我審查

相信大家都見到越嚟越多po話要del cm/post
又話身邊親朋戚友 前線和理非淆底唔敢出

明白大家唔多唔少都會驚 會擔心
但唔需要製造恐慌
同抗爭初期嘅白色恐怖一樣
中共就係要你驚 唔敢再出聲

認真po無人理

有用post

7.1維園見

出面班真心膠醒吓

唔洗驚
佢要造你你點del都無用

連登儲咗咁耐嘅五毛終於有用
大家醒吓

推呢個

真 都有哂record啦
無record都可以偽造
而家先嚟縮都無用
倒不如繼續抗爭

唔係叫你衝去自殺，否則同你大大聲講我有遊行權利使乜蒙面一樣

推

所以話共產黨真係好勁 好識帶風向

大家保持清醒

push

站務台果班都係5毛公安

呢個我真心佩服

出面好多放負post

幚推

同意
心態好重要

過左國安法之後，有冇人同我一樣好撚興奮

怕就死左佢算

連貼紙都唔敢貼
笑撚死人咩香港人抗爭

所以希望大家個心同立場都可以堅定啲
要有自己既想法同信念
咁就唔會咁易比人帶定風向
反而心入面團火越吹越旺

出面一堆假膠 五毛post,
唔入去屌佢地 以為自己成功左
一入去屌就收哂聲 笑死

但必須承認有人淆底係好正常

屌都懶 推正常po好過

龍門眾志都係死五毛

屌得最大聲個幾個熱門post都係黎自某個台

正常 但唔好隨風起舞屌埋一份

方向正確

同埋仲有班五毛網軍乘機分化黃色經濟圈

係正常
不過有人趁機帶風向
棒打落水狗

啱 係人都會有恐懼 好正常
但唔需要自亂陣腳

黃圈對佢哋黎講一直係無解
如果國安法呢次好機會都搞唔散
黃圈真心好難再拆散
所以大量五毛出招係必然
問題係真心膠唔好以為嗰啲係真風向囉

根本嗰班要求 del post 嘅唔少都係三毛
證明連登成班三毛潛伏開正常 post

俾我揀我都寧願黃店拆哂啲紙佢
都咁多個月啦 邊間係咩色我諗都熟哂

開post驚閪

講真依家黃店決定咁做 都係講個信字
信大家會繼續相信佢哋
信大家會支持佢哋

咁易講兩句就覺得乜乜乜 嗰啲人嘅心理質素要再調整吓
都俾人分化咗咁多個月仲屢試不爽

推呀！！！

邊個真心幫手足大家都知

佢地出口術又屌下眾志又屌光榮龍門咁樣

又屌泛民又屌本土

總之搞亂連登風氣就佢地樂見嘅野

就嚟五毛多過正常人

驚閪咩

推上熱門

大家唔好怕，冷靜啲

自保啦

所以遇到嗰啲po就要推其他實用po
同埋推啲打醒真心膠嘅po
洗返轉頭等班五毛收皮
入去屌鳩佢只會幫佢哋推po
幾條五毛圍你一個根本無著數

幾個月前已經開始

由五毛自推到無癮好過

正常人去哂邊，齋睇唔comment

上熱門，大家唔好自亂陣腳

好多人係見連登亂成咁心灰意冷退咗連登
有啲就變咗cdrom 有啲就入去五毛po同人鬧交唔小心推埋po

我諗驚都係正常嘅 點會唔驚
但係唔好講到世界末日咁囉
逆境自強啊咁多位
一日中共未死 我地都係仲會繼續抗爭㗎嘛唔係咩

都唔知驚乜,根本就特快移民通道黎

應該等條文公布, 研究當中有咩可怕之處
先再決定要點做
而唔係先自我審查

無錯
未必每個人都可以戰勝恐懼
但希望我地都可以堅守自己既信念

戇尻，佢就算搣撚晒連儂牆我都會照去，已經去到熟晒

你全家死了同戒油都係五毛

無連儂牆但成班後生繼續幫趁
如果大家無被分化而慢慢唔食的話
真心無解

係

基本上係智力測驗

次次都要忍唔住上黎狂推po
班人有無咁易呃 有時好鬼無奈

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

大家小心啲就得

其實要自我審查更加突顯呢條法例幾霸道，我地決定點演繹俾外媒睇

7.1見

我覺得要搞清楚好多人唔係驚國安法本身，係睇撚清楚香港人本性，根本全部義士做晒condom，你點叫人唔驚，香港人根本唔會互相支持。如果香港人係團結嘅我覺得好多人都唔會驚

71見

7.1 維園見

推返d正經post

去慣去熟

都真
我都係驚無人再繼續行落去
無人再夠膽表態
多過各種形式既打壓

Push

咁快投降 俾人睇死
試問大家甘心咩
打壓越大 我哋越強大
7.1 維園見

大把
好多好耐冇見既ac上哂水

我都唔甘心
文宣都成日講
「一息尚存，抗爭到底」啦

71見！

班真心膠真係弱撚智
你冇講過
整張改圖照屈你
根本輕輕鬆鬆

改張圖快到震
唔通仲哂時間同你收集證據?

中國係造假大國都唔知

71維園見

我成班fd都話要驚嘅一年前就已經要驚啦
一直以黎都打壓緊我哋
多個國安法咪又係多條條例
本身都大撚把「暴動」、「非法集結」呢啲